返緊5日工作天，如果每個月加多1600蚊人工比你返埋星期六肯唔肯

返5日工真係爽好多
好唔想妥協 但係焗鳩我地返

咁你問乜鳩
千六蚊狗也不屌啦 轉工

講埋本身人工幾多先有得討論

on9先唔制
拎住加左1600蚊既人工去見工不知幾爽

咁就要睇下份工辛唔辛苦喇

屌睇錯每日1600

姐係被迫妥協，
咁仲有得揀咩

無 純粹想呻下
本身份工大約20k左右

當有4個星期六
都係400蚊日 即係等於減人工

返緊四日工作天

加六千就差唔多

情願轉工

睇下本身份工幾錢個月

我俾返 8000蚊你，可唔可以一至五都唔返？

日薪400？

狗都唔屌

比返1600公司，係咪可轉返一至四

清邊行

當你一個月返多 4 日 , 平均先得 400 一日 , 不了

400蚊一日傻的嗎

On9
出返做份散工一日起碼五六百元
當四日實過二千
得千六不如拎d時間去做散工好過

之前 $8100 / 180hrs 一星期返五日，OT $44/hr，
而家 $9000 / 180hrs 一星期返四日，OT $48/hr，
OT 仲少過 basic，搵鬼睬佢，除非好等錢洗。